msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]&#168;"
msgstr "&#168;"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]&#180;"
msgstr "&#180;"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]&#96;"
msgstr "&#96;"

#: .\dialogs\commandeditor.cpp
msgid "[CommandEditor](modified)"
msgstr "(已修改)"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]<Unnamed>"
msgstr "<Unnamed>"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Alt"
msgstr "Alt"

#: .\dialogs\dialogbuilder.cpp
msgid "[Dialog]Apply"
msgstr "应用"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Assign"
msgstr "分配"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Assign Command..."
msgstr "分配命令..."

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Backspace"
msgstr "BackSpace"

#: .\graphics\imaging\bitmap.cpp
msgid "[FileType]Bitmap File"
msgstr "位图文件"

#: .\skin\coreskinmodel.cpp
msgid "[FileType]Bitmap Font"
msgstr "位图字体"

#: .\dialogs\alert.cpp
msgid "[Alert]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\dialogs\dialogbuilder.cpp
msgid "[Dialog]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\views\focusnavigator.cpp
msgid "[Command]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\dialogs\progressdialog.cpp
msgid "[ProgressDialog]Cancelling..."
msgstr "正在取消..."

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Caps Lock"
msgstr "Caps Lock"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Channel Down"
msgstr "下移通道"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Channel Up"
msgstr "上移通道"

#: .\dialogs\dialogbuilder.cpp
msgid "[Dialog]Close"
msgstr "关闭"

#: .\theme\colorscheme.cpp
msgid "[FileType]Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Command"
msgstr "命令"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Control"
msgstr "Control"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Copy"
msgstr "复制"

#: .\controls\segmentbox.cpp
msgid "[SegmentBox]Copy Text to Clipboard"
msgstr "将文本复制到剪贴板"

#: .\controls\textbox.cpp
msgid "[TextBox]Copy Text to Clipboard"
msgstr "将文本复制到剪贴板"

#: .\system\webbrowserview.cpp
msgid "[WebView]Copy Text to Clipboard"
msgstr "将文本复制到剪贴板"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Cut"
msgstr "剪切"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Default"
msgstr "默认"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Del"
msgstr "Del"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Edit]Delete"
msgstr "删除"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Delete"
msgstr "删除"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Deselect All"
msgstr "取消选择"

#: .\itemviews\listview.cpp
msgid "[ListView]Details"
msgstr "详细信息"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Do you want to remove \"%(1)\"?"
msgstr "是否确定移除 \"%(1)\"?"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Down"
msgstr "向下"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Down Arrow"
msgstr "↓"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Down Extend"
msgstr "向下扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Down Extend Add"
msgstr "向下扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Down Skip"
msgstr "向下跳过"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Edit Menu"
msgstr "编辑菜单"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]End"
msgstr "结束"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]End"
msgstr "结束"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]End Extend"
msgstr "结束扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]End Extend Add"
msgstr "结束扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]End Skip"
msgstr "结束跳过"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Enter"
msgstr "Enter"

#: .\views\focusnavigator.cpp
msgid "[Command]Enter"
msgstr "进入"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Esc"
msgstr "Esc"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F1"
msgstr "F1"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F10"
msgstr "F10"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F11"
msgstr "F11"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F12"
msgstr "F12"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F13"
msgstr "F13"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F14"
msgstr "F14"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F15"
msgstr "F15"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F16"
msgstr "F16"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F17"
msgstr "F17"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F18"
msgstr "F18"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F19"
msgstr "F19"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F2"
msgstr "F2"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F20"
msgstr "F20"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F21"
msgstr "F21"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F22"
msgstr "F22"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F23"
msgstr "F23"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F24"
msgstr "F24"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F3"
msgstr "F3"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F4"
msgstr "F4"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F5"
msgstr "F5"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F6"
msgstr "F6"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F7"
msgstr "F7"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F8"
msgstr "F8"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]F9"
msgstr "F9"

#: .\views\focusnavigator.cpp
msgid "[Command]Focus Next"
msgstr "关注下一个"

#: .\views\focusnavigator.cpp
msgid "[Command]Focus Previous"
msgstr "关注上一个"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Forward"
msgstr "快进"

#: .\windows\windowmanager.cpp
msgid "[Command]Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: .\graphics\imaging\bitmap.cpp
msgid "[FileType]GIF File"
msgstr "GIF文件"

#: .\dialogs\useroptionmodel.cpp
msgid "[UserOption]General"
msgstr "常规"

#: .\system\webbrowserview.cpp
msgid "[WebView]Go Back"
msgstr "返回"

#: .\system\webbrowserview.cpp
msgid "[WebView]Go Forward"
msgstr "前进"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Go to"
msgstr "跳转到"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Group"
msgstr "组"

#: .\help\helpmanager.cpp
msgid "[HelpManager]Help file not found at:\n"
msgstr "帮助文件没有找到:\n"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Home"
msgstr "主页"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Horizontal"
msgstr "水平"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Icon"
msgstr "图标"

#: .\graphics\imaging\multiimage.cpp
msgid "[FileType]Icon File"
msgstr "图标文件"

#: .\itemviews\listview.cpp
msgid "[ListView]Icons"
msgstr "图标"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Ins"
msgstr "Ins"

#: .\graphics\imaging\bitmap.cpp
msgid "[FileType]JPEG File"
msgstr "JPEG文件"

#: .\dialogs\commandeditor.cpp
msgid "[CommandEditor]Key is already assigned to:\n%(1)"
msgstr "此键已分配给:\n%(1)"

#: .\commands.cpp
msgid "[FileType]Keyboard Mapping Scheme"
msgstr "键盘映射方案"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Left"
msgstr "左"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Left Arrow"
msgstr "←"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Left Extend"
msgstr "左侧扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Left Extend Add"
msgstr "左侧扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Left Skip"
msgstr "左侧跳过"

#: .\itemviews\listview.cpp
msgid "[ListView]List"
msgstr "列表"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Menu"
msgstr "菜单"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Menu Item"
msgstr "菜单项"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Move to"
msgstr "移动至"

#: .\itemviews\itemview.cpp .\views\focusnavigator.cpp
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "导航"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]New Button"
msgstr "新建按钮"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]New Group"
msgstr "新建组"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]New Menu Button"
msgstr "新建菜单钮"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]New Menu Item"
msgstr "新建菜单项"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]New Page"
msgstr "新建页面"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]New Separator"
msgstr "新建分隔符"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]New Submenu"
msgstr "新建子菜单"

#: .\layout\workspace.cpp
msgid "[Command]Next Perspective"
msgstr "下一个瞬变"

#: .\dialogs\alert.cpp
msgid "[Alert]No"
msgstr "否"

#: .\help\helpmanager.cpp
msgid "[HelpManager]No compatible PDF Viewer installed!"
msgstr "未安装兼容的PDF阅读器!"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad*"
msgstr "数字小键盘*"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad+"
msgstr "数字小键盘+"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad-"
msgstr "数字小键盘-"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad."
msgstr "数字小键盘."

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad/"
msgstr "数字小键盘/"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad0"
msgstr "数字小键盘0"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad1"
msgstr "数字小键盘1"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad2"
msgstr "数字小键盘2"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad3"
msgstr "数字小键盘3"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad4"
msgstr "数字小键盘4"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad5"
msgstr "数字小键盘5"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad6"
msgstr "数字小键盘6"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad7"
msgstr "数字小键盘7"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad8"
msgstr "数字小键盘8"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]NumPad9"
msgstr "数字小键盘9"

#: .\dialogs\alert.cpp
msgid "[Alert]OK"
msgstr "确定"

#: .\dialogs\dialogbuilder.cpp
msgid "[Dialog]OK"
msgstr "确定"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Option"
msgstr "选项"

#: .\graphics\imaging\bitmap.cpp
msgid "[FileType]PNG File"
msgstr "PNG文件"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Page"
msgstr "页面"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Down"
msgstr "下翻页"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Page Down"
msgstr "Page Down"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Down Extend"
msgstr "下翻页扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Down Extend Add"
msgstr "下翻页扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Down Skip"
msgstr "下翻页跳过"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Up"
msgstr "上翻页"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Page Up"
msgstr "上翻页"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Up Extend"
msgstr "上翻页扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Up Extend Add"
msgstr "上翻页扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Page Up Skip"
msgstr "上翻页跳过"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Pause"
msgstr "暂停"

#: .\layout\workspace.cpp
msgid "[Command]Pin Editor"
msgstr " Pin编辑器"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Play Pause"
msgstr "播放暂停"

#: .\layout\workspace.cpp
msgid "[Command]Previous Perspective"
msgstr "上一个瞬变"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Record"
msgstr "录音"

#: .\system\webbrowserview.cpp
msgid "[WebView]Reload Page"
msgstr "重载页面"

#: .\itemviews\dropbox.cpp
msgid "[DropBox]Remove %(1)"
msgstr "移除 %(1)"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Remove Button"
msgstr "移除按钮"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Remove Group"
msgstr "移除组"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Remove Menu Item"
msgstr "移除菜单项"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Remove Page"
msgstr "移除页面"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Remove Separator"
msgstr "移除分隔符"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Remove Submenu"
msgstr "移除子菜单"

#: .\itemviews\headerview.cpp
msgid "[HeaderView]Reset All Columns"
msgstr "重置所有列"

#: .\windows\windowmanager.cpp
msgid "[Command]Reset Window Positions"
msgstr "重置窗口位置"

#: .\dialogs\alert.cpp
msgid "[Alert]Retry"
msgstr "重试"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Return"
msgstr "返回"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Rewind"
msgstr "倒带"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Right"
msgstr "右"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Right Arrow"
msgstr "→"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Right Extend"
msgstr "右侧扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Right Extend Add"
msgstr "右侧扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Right Skip"
msgstr "右侧跳过"

#: .\graphics\shapes\svg\svgparser.cpp
msgid "[FileType]Scalable Vector Graphics"
msgstr "可缩放矢量图"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Select All"
msgstr "全选"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Separator"
msgstr "分隔符"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Shift"
msgstr "Shift"

#: .\itemviews\headerview.cpp
msgid "[HeaderView]Size All Columns to Fit"
msgstr "调整所有列至适合大小"

#: .\itemviews\headerview.cpp
msgid "[HeaderView]Size Column to Fit"
msgstr "调整列至适合大小"

#: .\skin\skinwizard.cpp
msgid "[FileType]Skin File"
msgstr "外观文件"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Space"
msgstr "Space"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Start"
msgstr "开始"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Start Extend"
msgstr "开始扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Start Extend Add"
msgstr "开始扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Start Skip"
msgstr "开始跳过"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Stop"
msgstr "停止"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Tab"
msgstr "Tab"

#: .\layout\workspace.cpp
msgid "[Command]Toggle Floating Windows"
msgstr "切换浮动窗口"

#: .\layout\workspace.cpp
msgid "[Command]Toggle Optional Views"
msgstr "切换选项视图"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Up"
msgstr "上"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Up Arrow"
msgstr "↑"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Up Extend"
msgstr "向上扩展"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Up Extend Add"
msgstr "向上扩展添加"

#: .\itemviews\itemview.cpp
msgid "[Command]Up Skip"
msgstr "向上跳过"

#: .\controls\commandbar\commandbarview.cpp
msgid "[CommandBar]Vertical"
msgstr "垂直"

#: .\layout\workspace.cpp .\windows\windowmanager.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "查看"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Volume Down"
msgstr "降低音量"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Volume Mute"
msgstr "音量静音"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]Volume Up"
msgstr "提高音量"

#: .\dialogs\alert.cpp
msgid "[Alert]Yes"
msgstr "是"

#: .\dialogs\useroptionmodel.cpp
msgid "[UserOption]You have made changes to the setup. Do you want to apply the changes?"
msgstr "设置已改变，是否应用改变?"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]^"
msgstr "^"

#: .\keyevent.cpp
msgid "[VirtualKey]~"
msgstr "~"

#~ msgid "[VirtualKey]NumPad,"
#~ msgstr "数字小键盘,"

#~ msgid "[CommandBar]Do you want to remove %(1)?"
#~ msgstr "是否移除 %(1)?"

#~ msgid "[CommandBar]Compact"
#~ msgstr "精简"

